如果聽朝再搞三罷和你塞，有無人會支持？

黑警槍殺市民

同意，一氣呵成

一定要日日搞
唔係對唔住今日兄弟

成效唔算高 高成本高風險

要真正三罷成功一定要組織好先
不過都唔反對持續不合作被罷工運動

推

唔使討論
請成為日常習慣

支持

push

..........

繼續開花 但唔該翻工人士幫手自己塞一塞自由

塞爆佢

兩三日先有效果

冇 今日就要開花 聽日就會消咗啖氣

支持, 但係最好星期3先, 聽日俾個heads up大家先
等有D人可以有時間配合

............

至低限度一星期